發現香港唔係全部廢老

有事凌晨睇急症
有個阿伯等左好多粒鐘
開始喃喃自言啲個港共政府
就係識奶共起啲垃圾基建
民生又唔搞好

然後附近有個佢唔識既阿伯開始搭咀
一齊屌尻林鄭係狗奴材
自己就高高在上 成家又有英國藉
然後就唔理香港人死活
就係識擦鞋以為自己係精英
但其實個個都知共產黨就係要搵啲冇腦既人做官
一個二個高官都冇腦先易管先做到稱職既奴才
佢地仲成日當自己精英

又講起黎緊啲基建肯撚定會變到大陸咁豆腐渣
以前英國佬都仲會有規舉
而家有乜野事就係識推黎推去同改標準
根本就唔理啲小市民既安全

話香港遲早變澳門
一個台風就收皮

最精彩係佢地講中國人係冇人性冇道義
話佢地成鬼日話打台灣
明明台灣果啲又係國民黨走過去既中國人
佢地就係識打自己人
打美國同日本又得把口根本唔夠大

話條死肥習平時講野如果台下面啲人拍手慢啲都比人拉
響中國係乜自由都冇

通常呢啲老人家都有樣睇
比起啲廢老個樣正氣好多
講句說話都清晰有條理啲

共產黨先唔會搵冇腦嘅做大官。

聽就聽得好過癮
同時會諗
我地呢代尚且會有大部分人知港共政府係幾咁pk
但響佢地呢個年紀
可能好似佢地咁明事理既只係少數

更多係貪圖利益一車車走去投禮義廉
又或者乜都話人地搞事既廢老

我地間唔中遇到一兩個同輩既人響度撐政府
都可能已經好嬲果條友做乜咁想香港死
響佢地個年紀好可能佢地先係少數
會覺得佢地都幾悲哀

不過至少佢地今晚都總算響醫院遇到
真心感受到佢地遇到知音人既喜悅

電腦大爆炸......

呢句真
佢地企出黎雖然粗口橫飛
但正氣過其他廢老好多
同埋粗口中都聽到佢地講野有邏輯

我自己覺得係搵啲貪利益又聽話既小人黎做

佢地仲講香港今舖比共產黨清袋
果一期億凍過水
香港人啲錢就咁就冇

諗起有另一批廢老成日話中國對香港好
要記得感恩

其實真係唔知點解果班廢老會咁諗

可能可以介紹佢地做fd

廢老呢個term出現時係專指持老賣老講埋啲要不是嘅部分老人家

有班廢老未讀過書，樹皮都無得食
以為d錢係共產黨貼比佢地

d班廢老一般對社會完全無貢獻拎綜緩，係中国一早死左

關咩事
呢班咪又係投開畀販民

其實香港最反共係班50歲以上既老人家，你坐的士10個有9個中坑阿伯都鬧共產黨

身型 都fit d

唔係 佢有鬧李卓仁
話佢收錢
佢地話班反對派有啲都係做show

冇錯 廢老就係果一部分既pk

難得思考分類

咪以偏見做標籤

認清一個人唔係一剎眼就分析到

咁堅正氣喎

係 呢班人就係識話中國政府點好
實情人地屈你貴價買東江水
又起碼哂啲垃圾工程
每次有咩野天災就要香港捐好多錢
根本冇感受過中國對香港有幾好

明明佢地係最受壓榨既一群
反而就最大聲支持壓柞佢地既中共

有英國藉點做到特首

可能有部份睇住香港97後點樣敗壞
睇住香港點愈變愈衰

但願呢啲健健康康
啲廢老就要有報應

認同
會覺得每個年紀層會知道港共啲衰野既比例都唔同
佢地個年紀層可能少啲

但搵左你做五毛都夠大鑊

先唔好講100毛
但片入面個間廢老真係有樣睇 講野大大聲無理據
而片後面個班講野真係有邏輯好多 同埋個人係斯文d
前面個班廢老一定係日日去公園叫雞曬時間個班垃圾黎
所以真係有樣睇的

廢老叻老比例應該係99:1

天地有正氣！

可能佢講佢老公同仔女
但就直接話係佢地一家

邏輯呢樣野真
果啲廢老講野係冇邏輯
唔會理點解啲人上街
就係識話人上街搞事
唔會理中國點昆香港水同破壞制度
就係識話中國人照顧香港
唔會理中國點入侵香港文化 又響唔同行業插針
只會覺得乜都係中國對香港好
然後你同佢據理力爭時佢地就大大聲屌九你

根本就唔講理

所以做少數果批都幾痛苦
好難搵到知音人
然後睇住班廢老比人搵笨仲要歌頌共產黨

得個講字有撚用咩

咪姐係片班廢老咁
唔夠你講就聲大大咁屌你 講埋d我食鹽多過你食米個d理論
呢d人真係拿拿聲死撚晒佢就岩

認同
食米多過食鹽真係世界級
咁搵個人瑞出黎佢咪句句都真理
有時真係頂唔順啲廢老
究竟佢地個腦裝乜

廢老太多叻老太少

少D囉，同常真係有D見識既

佢哋好得意政府會屌
反政府既又屌
佢哋最岩

當年阿伯行得太前

廢老成日受惠梗係撐政府
到佢日日排醫院就知錯

兒登仔講嘢唔係當真呀

其實同啲廢老經歷有關 我呀爺係二戰比日本仔打嗰陣走落嚟香港 對共產黨嘅認知就只有抗日 所以就做咗廢老
我呀公係知識份子 文革走落嚟香港 到而家都日日屌9共產黨
但係可笑嘅係 我呀爺有錢中產住私樓 呀公做生意失敗而家住喺大窩口舊公屋

呢個真 我覺得真係個人智商邏輯問題 識得啲廢中大學學歷退休老師會計佬都係咁撚戇鳩 話晒都高學歷半專業人士 日日話大灣區好好 大陸好勁點點點 成日一得閒就話番大陸邊度邊度玩 咩高鐵大灣區神州火箭就俯首稱臣

成日叫人包容但相處落就知佢零同理心 眼界窄 我諗佢哋呢類係高學歷人士入面佔比例上少數 始終識嘅大多數高學歷人都係有邏輯啲

結論：死讀書嘅弱智係高分嘅 但都仲係弱智

鑊撚獲都係咁
無腦嘅就發達
睇得清嘅就兜踎

我睇唔透

連登仔

係 之前睇醫生好多人 咁岩我黎前有個啊伯
個次我病到死狗咁
佢同姑娘講俾我睇先 話我睇落好辛苦
好想同佢講聲多謝
不過個陣病到就死咁款 無岀到聲

啲高官唔係冇腦，只係可以為左利益埋沒良心

大陸夠有好人啦
有又點，少啊嘛

中學試過做義工上門探老人家
有個阿伯屋企有大大張我要真普選喺到
話香港未來靠你地年青人

其實好多老一輩都係為左逃避共產黨而偷渡黎香港
嗰班一定好撚憎中共

希望後面果班可以安安樂樂渡過個晚年
前面果班嗱嗱聲出事唔該，睇你排醫院果時又講啲咩

照樣支持政府
你唔支持政府仲邊個支持呀？

上次行過有個派傳單阿叔都狂屌個政府

有興趣可以讀下獄中義士sam哥寫既信...
上面有位巴打講得好岩，一個人係點唔關既年紀事，而係佢既經歷...
Btw臨近聖誕有心可以寄卡比係裡面既人

神早已經有電腦大爆炸阿伯

個時睇呢條片 聽到個呀叔講 "唔講咁多啦 有時講講下我會好嬲" 真係聽到心都酸埋
一黎係自己個種無力感
二黎係竟然仲有呢種老人家係香港

以前有東莞可以個個禮拜去做皇帝 依家就算俾一千幾百都冇服務 梗係屌啦

走得太前

梗係啦，我阿爺同阿嫲都係咁 兩個當年文革走難落嚟，本身有田有地，最後要食樹皮 佢地日日睇新聞都屌共產黨，我自細比佢地灌輸反共意識。

同埋佢地都幾撚醒 啲蛇齋餅就去拎曬，但票投本土

睇字都好過癮

但講到雨傘就屌d後生仔搞搞震

巴打起邊區?

呢樣真，相對班絕對廢老會較識照顧身體

其實老一輩係幾極端
一係一味愛國支持共產黨
一係就極憎共產黨
試過去7仔買野聽到個老人家同店員吹水
個阿伯係咁屌話共產黨支旗插到邊衰到邊
又話政府無撚用

反高官不反皇帝

唔夠打定唔夠大啊 Dadada

其實年年七一都好多老人家遊行屌政府
係就係左膠d 不過佢地都係反共 唔係癈老啦
不過比例係9比1。。。。好難唔比人咁覺得嘅

其實當初係乜嘢原因要走難過嚟
某啲老嘢點解可以咁快忘記得一乾二淨？
當初畀賊搞到離鄉別井
但係宜家食到兩飯飽飯就認賊作父？
乜嘢邏輯嚟？
Btw 有日游完水換衫嗰陣聽到兩個阿伯屌柒民主党
話呢班同民建聯實質同一班人嚟

諗起呢篇野

香港01: 建制派全面執政 政府憂心忡忡

因為佢地排緊急症室
終於影響到自己咪開口屌囉

唔好講人廢老啦...你自己唔會老咩？
對老人家點都要敬重一下...

蝗就另計...

廢老係講緊佢個態度 唔係指晒成班老人家

焦土老人

其實好多老野都屌政府
以前偷渡落黎果d好憎共慘袋